[ BACKUP ] [ 推 ] 大 量 療 癒 打 狗 片

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

大家不妨睇多幾次 學習下走位又好開技都好 或者對下次有用
你知啦打機呢啲野好多時都要團戰咖嘛

推

唔好侮辱啲狗喎，佢哋係恐怖分子，而家係阻止佢哋施襲

無委任證 又點算係狗啊？

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

唔好比佢停，打大力d

的確係打狗

打冒警狗

大家記得
今日雖然打狗打得好開心
但有三十幾個義士被捕
有義士更被插眼、屈手
此仇必報
七二一，金鐘見！

其實點捉到果隻狗乸？

著件背心寫住個狗字就係狗呀？
冇委任證冇編號，點知係咪假狗？

隨時改地方地點突擊，有心理 準備同埋開始傾

爽

第2條片主角咁都起到身

打人

打佢老母西
唔發火當香港市民係病貓

根本啲裝備好堅，普通踢幾嘢真係秋毫無犯

蚊飯都無，我越睇越火，出返去先。

人地防彈架大佬。

下次要解甲

你地無做錯到！
士氣+100
睇完好滿足呀！沙田友 以你地為榮

冇委任證無人知你真係警察

backup左會唔會變team kill?